% !TEX root = main.tex
% !TEX encoding = Windows Latin 1
% !TEX TS-program = pdflatex
%
% plegal.tex (Pagina legal de la tesis)


\hbox{}\thispagestyle{empty}

\vspace*{-2cm}
\begin{center}
\noindent
\fbox{\parbox{\textwidth}{%
\scriptsize
 \vspace*{3cm}

 [Informaci{\'o}n p{\'a}gina legal]

 \vspace*{3cm}
}}

\end{center}

\vfill


{%
\parindent=0pt
\scriptsize

Primera edici{\'o}n:  Febrero de 2010\\

\copyright\ [Nombre del autor]\\
\url{email@del.autor}

\medskip

\copyright\ Universidad de los Andes, Facultad de Ingenier\'{\i}a\\
\phantom{\copyright\ }Departamento de Ingenier\'{\i}a * * * * * * * * * * * * \\

\bigskip

Ediciones Uniandes\\ Carrera 1\textsuperscript{a} No. 19-27. Edificio AU 6\\
Bogot{\'a} \textsc{DC}, Colombia\\
Tel{\'e}fono: 339 49 49 / 339 49 99. Ext: 2133. Fax: ext. 2158\\
\url{http://libreria.uniandes.edu.co}\\
\url{infeduni@uniandes.edu.co}

\bigskip

ISBN: [N{\'u}mero del ISBN]

\bigskip

Correcci{\'o}n de estilo en ingl{\'e}s: xxxxxxxxxxxxxx

\bigskip

Dise{\~n}o de car{\'a}tula: xxxxxxxxxxxxxx

\bigskip

Dise{\~n}o de colecci{\'o}n: Nicol{\'a}s Vaughan

\bigskip

Impresi{\'o}n: [Nombre editorial] \\ \
[Direcci{\'o}n] \\ \
Bogot{\'a} \textsc{DC}, Colombia

}

\vfill

\begin{tiny}
\begin{flushleft}
\noindent  Impreso en Colombia -- Printed in Colombia\\

\noindent Todos los derechos reservados. Esta publicaci{\'o}n no puede
ser reproducida ni en su todo ni en sus partes, ni registrada en o
trasmitida por un sistema de recuperaci{\'o}n de informaci{\'o}n, en ninguna
forma ni por ning{\'u}n medio sea mec{\'a}nico, fotoqu\'{\i}mico, electr{\'o}nico,
magn{\'e}tico, electro-{\'o}ptico, por fotocopia o cualquier otro, sin el
permiso previo por escrito de la editorial.
\end{flushleft}
\end{tiny}

% Fin de plegal.tex
\endinput 